明報：一家十多口觀塘打邊爐 7人初步確診

【14:25】據了解，連同昨（8日）初步確診的20多歲年輕男患者，其家庭合共有7人初步確診；男子一家十多口日前在觀塘一間食肆打邊爐。

攬炒成功

社區大爆發

Natural selection

觀塘真係垃圾區

呢班 好高危

【武漢肺炎警察Happy】PPRB江永祥郭嘉銓黃埔「榴槤宴客」 14K殯儀猛人同場

仲打邊爐

哇 一傳十八不是夢

好不安，呢七個人又會傳比幾多？
社區大爆發點算？

佢成家係咪姓戚

有冇人知幾號打邊爐？

仆街 老母在觀塘返工 我要死了

你點知？

如果打邊爐D霧有事

咁公眾浴室都死能緊

常威殺佢一家18口

rip

武漢肺炎火鍋

病毒殺

補link

開名啦

有病毒就會跟蒸氣入鼻

邊間打邊爐

真 一鑊熟

正宗冚家剷

林鄭大勝

好慘

邊間呀屌開名啦

成功大爆發
多撚謝曬依條仆街

Cls
普通感冒都唔會咁高傳染性啦
呢隻毒真係極高Level

屌又唔撚個邊度打邊爐 食屎喇
apm 觀廣 定係工廠大廈

觀塘打邊爐 好驚

觀塘邊間食肆？？
觀塘都幾嚴重，之前apm,藍田依家打邊爐。

開名邊間餐廳好wor

打邊爐都hi野？
唔係會丟落爐煮先食既咩？

佢哋會講野 咳 d口水噴黎噴去
食野一定唔帶罩

同一間店打邊爐會唔會奶野???

今次真係一鑊熟

爆上去

傾計或划拳 啲口水

山埃

打邊爐有大量水蒸氣

冚家剷
仲仆街仲要初初隱瞞同去過支那親戚打邊爐

開名啦屌

咁都唔撚開名 好野

同琴日嗰個係同一單？

睇下仲有無人話高溫無事

食材出事？

依加仲打邊爐都係on9

佢哋食火鍋刺身？

都可以係吹水時既口水花

話就話高溫 但好多時啲野食都唔係淥熟曬

一個有肺炎 全家都有肺炎...

間餐廳真係多得佢地唔少
開左名 實無人食

觀塘唔通係Apm 隔離好多放題食個座？

邊間先

攬炒 gogogo
即管睇下有無沙士價

腦有事

恭喜恭喜

空氣傳播📣絕對有可能

推

東方話仲有個70歲初步確診

自己煮好過 點敢出去食

1傳18 超級傳播者

唔用公筷
對筷子有口水㗎嘛

一家人打邊爐通常唔用公筷
啜完隻筷子再落去夾

仲係唔知咩鋪頭

養心殿死得未？

邊間火鍋店

住邊同邊間食？開名好喎

Push.

重點！！！！！

造謠香港李文亮

仲以為關打邊爐事

明顯關室內口交事
任何有人鳩叫既公眾場合都高危

60 度都變質
何況100度

開名啊屌

但口水有病毒都好，打邊爐咁高溫唔會殺死？唔明求解答

隻毒根本勁撚過流感

我真係恭喜你啊

繼 病毒呂布 萬人染 之後

呢個 成圍染 算唔算係 病毒趙雲

邊間?

真係黑警死全家

邊日 咩時間 邊間阿屌你

依家仲一班人打邊爐係咪玩命，尤其係啲所謂親戚，最撚鍾意去大陸消費

古時教食飯少講野都係有根據

d口水飛落d餸到

落去滾水都係一陣，未必夠時間殺死

Now 話八個了

唔係8人？

啲口水經蒸氣傳播

咪講左嗰個咩 aerosol 可以經打邊爐空氣傳播

真係一個累全家

最多呢隻垃圾level

傳染力高度呢 攬炒成功

又唔講邊間

咁易奶野真係要去警察拎口罩

90歲祖母一早計左

你姓常？

住邊㗎屌

邊間呀

武漢大餐

唔係話唔比講野

但打邊爐d場合不嬲情緒高漲到口水橫飛

可能喺廢老傳比佢，唔關佢事

真定假呀？香港人重有冇病房呀？

1+8，9個人hi野

所以我好怕打邊爐，個個洗快子

蔣議員仲話蒸口罩

個煲咁撚滾都殺唔死
可以講有其他渠道
屌，咁其他渠道即係平時食飯都死啦

+7，香港升到第2名未

18人入面有大陸親戚?

咩間餐廳呀 大佬

戚家18條人命

會啦，咁逼

示範攬炒

邊間？

係咪其中有人去過中國定點?
邊個係源頭?

死撚曬去算鳩數，別為香港添亂。

好撚治癒

邊間食肆呀

好有可能係廚房佬係大陸人
依家好多新移民喺食肆做...
又隱瞞返過大陸，一個乞嗤傳落啲食物度

一個攬炒8個 真係CLS

邊間

鄰國有條友唔戴罩係街市接觸個患者15秒都中招，你打邊爐點止15秒

傳染性高到咁

邊個累邊個都唔知，果個只係最先病發，最冇可疑源頭就係果2個大陸親戚

喺邊間食呀屌你老母 隱瞞病情仲唔夠???

打邊爐唔用公筷
大家插對筷子入煲野度料來料去
"大菌食細菌" "咁熱乜都煲死啦"
"一家人有咩所謂"

01話佢地係party room打邊爐個間party rm同個日係個度既人都自求多福了

飛沫傳播 啲病毒經水氣入鼻入眼 同一日其他檯嘅人都好危險

打錯字，自

mk仔表示：唔驚！今晚一齊食雞煲！一齊po ig

d water vapour狂走，死撚硬啦，霧化晒，rip

清蒸口罩呀

入過警署
仆街啦

Molamola, 數字突然標升，超x趕y?

戚秦氏落病毒

超高傳染力
難怪中國封左50幾個城

期待明天中國復工

響鈴果D係咁易掂一掂湯就食

間食店摺得了

可唔可以唔好咁傻
你放隻手指落去滾水浸兩三秒唔通又熟咗咩

幾高傳染力都好，總係有班人會埋怨留係屋企好悶

觀塘邊間呀大佬？開名未？

仲要喺打邊爐呢啲周圍高水氣嘅地方 啲病毒唔會咁易死

會唔會係間食肆有問題

全部打邊爐
ＳＨＡＢＵ ＳＨＡＢＵ
收定皮

遲早連日本浴場，溫泉都玩完

點解過左水都會奶野

陶 19 之前仲話郵輪桑拿房好弆，咩病毒都死，結果就出霧化微粒

一野幫香港數字提升

下星期尾將全院滿座

你姓李？

應該係跟打邊爐d蒸氣

佢哋都係想咁

無開名

岩岩有線話宜家total 9個

嚴格黎講病毒係唔會死，只有inactive同active之分

佢應該係跟水蒸氣入肺，直接中招

變左 9 人了
攬炒

食肆結業潮將會來臨
一定要繼續懲罰黃店
黃色經濟圈係救命草

黑警？

有冇link?

btw工廈起碼40年樓齡
啲通風排氣應該仲差過2003年嘅淘大

死9梗了

全觀塘有邊爐打既一齊死

超級傳播者！

一陣 4:30 pm 可能會講

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

病毒打邊爐咁熱都唔死
痴線

19自稱冇去到郵輪間桑拿房

9up

特別係親人
好鍾意自己奶完對筷子就夾嘢食俾其他人
對筷子落水可能都係幾秒
未必足夠時間殺菌
同埋打邊爐啲湯多數都係滾一滾起唔算好高溫

得罪個句，今時今日仲去p room真係搵命博抵撚死

傳功長老，一傳十八

叻仔

食蝙蝠?

所有 邊爐店係咪都玩完了

毒氣室

屋企打定出街打先

唉，啲黃店邊爐實奶晒嘢

個男本身點樣奶到個病？

咁又係

邊間PARTYROOM啊

一口氣反超新加坡
買香港做第一

好驚呀屌
岩岩去完觀塘飲茶
仲行左陣apm....

未 日本一野加幾十

無得頂呀

9個了

佢未必係源頭

可以係打邊爐中

1+8親友咪9個囉

屌你老母

一家十多口共享武漢全席

邊間呀屌

而家係咪多過玻狗

一個上過大陸既廢中+90歲呀媽 尋日初步確診左
今日加多7個

黑警幾時中

有內地親人

無講
但佢本身檯家庭飯局係有支那親戚
應該不排除係支那親戚送禮比佢全家
搞到佢而家全家都好幸福

同埋 唔係佢確診

果十個都唔會驗

即係病徵好輕

屌，今晚重想打邊爐，咁九核突

是

有邊種

25歲仔嚟 90歲嘅係佢祖母 no老母

九個了

哇屌
邊間打邊爐 ？？ 如果係會回收橙汁、 湯底 、 魚旦果d仆街酒樓 就攬炒了

Apm東亞同唔記得邊間公司有確診病例仲去apm?

日本新加坡香港三隻馬競爭激烈

可能係佢潛伏期短，只係差幾日，未必係佢傳畀人

餐廳係咪多數中央冷氣？

打邊爐都中⋯即係高溫殺唔死啲毒

今時今日支那人/去過支那既人我識唔識佢都離開十米

btw party room可以打邊爐?
咁咪成間野都係煙
係唔係有廚房果種party room

同埋估唔到 大陸親戚黎同埋有90歲長者會帶佢地去party room...

死得人

慘得過琴日仲有人留言話點解打邊爐都中

90歲果個大撚獲了

確診就確診 咩野叫初步確診?
中期確診
後期確診
終極確診
究極確診
宇宙無敵大確診
屌你老母堅系確診
屌你老母 老母又初步確診
老母中期確診 老豆又初步確診
老母後期確診 老豆又中期確診 細佬又初步確診
......
屌你老母 就係林鄭個仆街搞到我冚家都確診

係wo 睇錯左

一班人打邊爐，淨係吹水近距離噴口水已經出事

以呢隻病毒嘅傳播力18個全中完全冇難度

有冇人知佢係邊間打邊爐...

阿媽逼我去
因為有親戚俾口罩，佢又想見到我

到今日都仲有好多人成班出去食飯圍威喂，以為自己百毒不侵，最後累己累人

1串7 買波都難中
以為1串17中哂

日前同內地人打邊爐
又係係無封關既錯
一口氣加十宗

打邊爐 = team kill

間食店多得佢唔少

一日刷左一星期嘅數

死🉐️

算唔算親手殺啊婆

點止 直頭一屋人最緊要齊齊整整tim啦

頂 琴日去左觀塘

18中18

個問題係你食野果陣唔可以戴口罩，同埋一定會講野，落左個爐就話煮死左遮，咁你掂過既餐具呢？講野噴落的士油咪大家分享病毒醬汁囉

戚家冚家產呀

懷疑呢班友係打茄輪唔係打邊爐

咁搞法
香港確診數
佢一家都佔左3份1

多謝林鄭唔封關

水蒸氣

觀塘邊間呀屌？

咁煙剷咪仆街

可能係呀婆帶落黎陷家剷 個男仔本身唔係源頭

好快會有更多國家封香港關

間鋪開名啦，屌

14日後

巴打識啲嘢，佢哋啲毒冇落胃，喺晒喉嚨喎。

btw 打邊爐中招已經係社會爆發嘅現象，好大鑊

估下下年新年可唔可齊人咁坐底食飯？

可以結業了

共惹 一爐

icable：9個確診

我地前幾日先打完....🤭

初步已9人初步確診

係咪偷偷地帶左隻蝙蝠去食

邊奴，桑拿，插喉，呢d就係霧化囉

開鋪名開日子時間，要搵出同時係店鋪既人先得。

重唔揾個舖名出嚟？成個觀塘散哂喇，重勁過恐怖襲擊

個源頭係唔外遊？

唔好咁串
因為隻毒有假陰性
即係 要驗幾次 依家第一次就中 咪初步確診囉

即係有機初步陰性會變崆返確診

個9人又可能再傳開去
唉屌好恐佈

咁喪標呢

當年沙士都係有部霧化機係醫院，攪到人人中招。

跟住果家人再同其他人打邊爐
其他人再同其他人打邊爐

你打邊爐唔會講嘢
無飛沫架咩

因為test唔係100%準
同埋可能岩岩感染,病毒量太少未必驟到
所以通常都做兩次test,以防第一轉出錯或者漏左,第二轉確認/執漏
初步確診應該係第一次test已經陽性,等第二次再係就可以正式確診

開鋪頭名啊屌

打邊爐更加會中招
可幸既係呢9人係同一家

觀塘咁多廢老
我就睇下幾時死曬

上個月 就算計佢月尾 啫係有十幾個人喺出邊播咗差唔多倫個禮拜毒 cls

觀塘
Party room
打邊爐

十隻手指數得曬啦

氣溶膠傳播是指飛沫混合在空氣中，形成氣溶膠，吸入後導致感染

建議各大食店止蝕執咗佢
改賣消毒生活用品乾糧口罩
黎緊半年應該都捱唔住

食飯都會中招
打邊奴加埋霧化 更加中

好似話同枱有支那人 但唔知係邊個 個男仔冇外遊記錄 只係最早發病

圍爐播毒, 間食肆真係多謝晒哩家人

差唔多兩個禮拜毒

連埋隻狗

嗰頭笑武漢咩萬人宴，依頭仲有傻西成十幾廿個人坐埋一枱

一夾起食物熱辣辣當然吹下佢先，吹一口氣有幾多病毒？
個煲面不停出水蒸氣形成對流，病毒就傳勻全個空間。

屌,開名開日子啦
而家唔開死得人多

仲有隻狗

盲？

無話係打邊爐無用公筷，經口水傳播。可能係有人中招又同人講野/咳，經邊爐蒸氣傳播；又可能係共用廁所，經空氣傳播

咁嘅時侯仲玩交換口水
快d死啦

基本上可以執笠改名 員工同老闆有排驚

打邊爈梗係一路打一路講野...實會噴到去人地隻碗度

唔係邊爐咩

我以為邊爐殺菌添

等開名

估唔到係咁樣爆

呢間公司 好撚慘

獎牌榜又要更新

01 話佢地係 party room 打邊燼

香港打邊爐鋪頭間間都污糟到仆街

係咪以為湯底滾可以殺毒?

lento party room

pin this ASAP

呢D時勢仲十鳩幾個人去打邊邊
真係ON9

消息： Lento Party Room

係尼幾個月 茶樓同火爐放題唔使做等摺

間野好慘 上年9月先開業 仲要累埋班員工

睇ig 應該係黃店

基木上等執

睇黎未來14日會爆得好精采
打算離開香港暫避 呢兩日好快D走

係接觸傳染，個個都掂過既「公」筷，有鬼用！

亦可能係有兩種test ：
1.快速測試，好快有結果，但準確度稍低
2. 正式測試，要等多啲時間先有結果，但準確度非常高

而家可能test 1 係positive
等埋test 2 結果就可最終確診

咁抵死啦

係咪黑警圈子
要還了

開左半年都冇就一舖清

另外果9個冇事 咁堅？

無論幾多人死
香港都唔會有進步 完左單野一樣勁多大陸人落黎
政府都一樣咁廢 所以真係無所謂

係party room 打邊爐？仲以為酒樓果啲

係咪有仇
知自己中招即刻約藍絲親戚一齊共享中國既榮耀

大力宣傳，最多奶共商人開酒家

到底係咪正規餐廳打邊爐？
定係party room打邊爐？
後者冇自動灑水系統咩？點解可以打邊爐？

邊爐十野味，食完屌你老味

pin呢個

幾日前唔係嘈住話要封關 大三罷
點解依個po d人見到中招咁高興

那火煱店都可關門了

唔講餐具、環境清唔清潔潔
剩係諗調味料個架都GG
個調味料架多數都係打開晒放係度就算
個個行埋去拎一路講野D口水又噴晒落去
有D人渣又可能用手去掂佢
同埋D調味料又唔會日日換新
係會收番埋無限輪迴

第一個人 冇外遊記錄？

打更佬：戚家冚家剷呀

同枱有支那親友

打臉囉 就係唔封關 所以同內地人打邊爐結果一傳十

一鑊熟

武漢常威殺佢一家18口

如果酒樓仲大鑊

一日多7單，就黎追到星加坡啦

如果封左就無依十單 香港有救
依家都唔封 攬炒啦

用電磁爐
冇人投訴冇人會理

應該全部中晒，邊有咁多抗體

香港要做亞洲第一

但佢地冇講有客人係佢地度打邊爐喎

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

成區觀塘火鍋店一齊死

呢個重點

9個再計埋死亡率
有人死左應該會打柒條支那閪

觀塘/藍田/油塘區 一直都係全香港最垃撚柒圾既地方 出產一堆蛇佬蛇女，蛇蠍蛇閪港女同埋一眾弱雞廢柴渣撚beta港男9成都係住係呢一帶垃圾區域

咁本身食飯都係咁

而且係「豉油」，本身去打邊爐點會共用醬汁，你話試其他人個醬，咁同一齊食飯有咩分別

而有人話氣溶膠，大佬蒸氣高過100度

係唔開名仲衰 成個觀塘計

好撚無辜

同個邊爐一樣 你唔打咪冇事 死都要打咪一獲熟

應該唔關餐廳事

同枱有支那來港親友，先最可能係病毒源頭

Party room 有得打邊爐都唔出奇嘅

邊間食

改做武漢大餐會唔會好啲

成90歲仲大咩獲

病毒就算係高溫都起碼30分鐘先死啦 打邊爐淥肥牛淥幾秒就食 好難唔中喎

咁班員工肯定奶嘢了

要有實則支持， 其中一項就係 支持「武漢肺炎防疫抗爭基金」

616、陸陸等等

間餐廳俾支那人累死

舊工廈有d好似無自動灑水

香港成功爭取超星趕中

香港同星加坡鬥奶支那

係武漢肺炎榜力爭第二名位置

自爆 證明好撚驚

R0=8 now

用公筷有用咩，一邊食一邊吹水啲口水花

間野IG PRIVATE左?

手足成功攬炒

其實唔止18 , 打邊爐啲蒸氣可以擴散病毒

邊個係源頭先
可能佢都係被同枱人感染

淋病又成功殺死幾個人

霧化病毒氣泡

官塘好似得幾間打邊爐咋WO.......
好易搵到.

之前新聞有講，同枱有支那來港親友

鑽石公主號80歲老嘢就係用過船上桑拿房同泳池。

上邊開咗啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係100度會死，不過你隻筷子夾我隻筷子又夾嗰陣時咪奶到囉
除非你好科學咁每次好遵守規則淥熟啲嘢咁樣，咁樣同去P4實驗室做實驗有乜分別
咁就唔叫打邊爐啦

啲水氣你吸入去之後呼返出嚟咪冇100度
好似係

90歲都去party room

仲入到去睇wor

你做乜9

做蠢事唔抵可憐，已經唔駛分香港人定中國人
佢班中國親戚係仆街食屎狗
呢一家香港人係死蠢！明知而家咁嘅環境，仲同中國親戚打邊爐。死咗都唔值得可憐
個人認為，只無辜情況下受感染嘅人，先值得同情

新聞講一家十幾人去打邊爐

打邊爐咪又有辣椒又有蒜蓉等，再有個豉油自己倒。
咁係咪個個摸過曬果堆野。
咁你自己果碟，佢一企起身一路講野就一路攞野，噴曬落去啦。你前面個碟都受污染。
蒸汽就更加呼吸入埋。
所以病毒煮得死都無用。

其實呢....好似話75%酒精都要浸5分鐘左右先殺到
烚下烚下點可能殺得哂

唉....

如果8個人全中, 就唔係傾計顏射而係個鍋有口水喎

pin 乜撚 都唔係呢個
果條撚樣都唔係26/1確診 同埋呢間party room 全部係二人房 點坐十八個人

party room 叫食肆咩?
定無牌所以唔開名

咁算唔算係經氣溶膠傳播？

意識唔夠 全瀨

根本一大堆人出黎食飯就係高危。
重要係食中式。除非張枱真係超大，12枱坐4個。
大家講野點可能唔噴落中間。

比你秒咗，仲諗住吹多陣水

party room 真係勁高危

傳比人個個

心入面好唔好過

係， 隻病毒係好高ＬＶ
唔可以用普通既病毒去諗佢
根本高溫高寒既環境都可以生存到

做完rtpcr要做埋sanger sequencing confirm

食肆全部收檔

Lento Party Room

你講既普通食飯都係
唔好為駁而駁

真係一獲熟

你真係信18個人屈party room打邊爐？

好明顯係啲口水混左落煲湯度啦

先唔講間野係咪全部得2人房
你啲閱讀理解勁撚到
人地係話1/26接待嘅客人

好驚616 係咪好快做唔住

反而要大力支持616 黃店

每人tag7個，好快就7百萬了

一穫熟

26/1接待wor 你盲?

宜度寫4-60人

所以我哋緊加要大力支持佢地

邊間食肆

年都咪撚拜啦，重團拜打邊爐，死晒都唔扺可憐
可憐嘅係萬一比你呢家人害死嗰啲

中國人啲on9思想，真係好似拜少個年會冚家鏟咁
而家就真係冚家鏟啦

蒸出嚟嗰下就100度
唔駛半秒就已經唔係高過室温好多
呢個時候再黐埋啲飛沫
就變成帶毒 express

執柒左佢啦

觀塘邊間? 酒樓?

食海底撈班粉腸呢

係，我盲 其他人都叫我盲炳
幫主

一變四 四變十二

幾大都冇用
飛沫係噴好撚遠

香港地有咩枱可以多過3米

利申3米呢個數字係上網睇

屌，你打邊爐唔撚7開口講野咩

一講野噴到你成塊面口水拉

屌 打邊爐根本就係間接接吻 口水互傳
不過都出色 一傳十八

成家on撚柒9
生存係浪費氧氣
希望唔好連累無辜既人就可以了

同大陸人一齊食嘢，攞嚟衰

好出奇咩
D party room好興

其實係咪個患者係喺第二度打邊爐
但去過呢間partyroom玩
partyroom負責人驚有事先暫停營業？
定係患者喺呢間partyroom邊爐？

九粒 剛剛好夠九個人

見到樓下間打邊爐仲係日日咁多人

無人知邊個傳邊個 最先發病確疹者

有人話過係人工合成
因為太完美

巧明街116-118號萬年工業大廈

邊間餐廳

樓主pin呢個

電話拜算數

係咪黃店先
黃店起碼啲人唔會去大劣先
係黃店 就反而要支持

社區爆發了
好！！

第一時間諗起晉江個單case

2個

攬抄

26/1接待
今日確診

今鋪真係冚家鏟

呢間野打邊爐？

邊間食肆？

佢成間舖消毒都冇用
啲員工個個都有可能中咗招

其實除左佢屋企
間餐廳啲員工都要留意下
特別係洗碗阿姐

其實當日去過果間食肆啲人都要check 好撚大鑊

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

老老實實，party room打邊爐係咪無牌食肆來？

Google 出現左3個地址

1. 觀塘興業街14號永興工業大廈
2. 官塘工業中心三期八樓M室(地鐵站D4 出口)
3. 巧明街116-118號萬年工業大廈

無知就讀下書啦
打咁大段野好撚尷尬囉

觀塘邊到打邊爐？

話係自己帶食物就吹唔脹

或者外賣邊爐呢

應該係永興工業大廈

永興

租間房比你 你自己買料打邊爐 唔知得唔得

自助火煱死得人多

Gg鋪頭其他人一定中晒

喺得party room 即係唔止坐定定打邊爐
仲有好多時間傾計玩，互相交換飛沫

係咪律敦治嗰單?

明白晒

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

自我隔離緊

冇人叫佢地咁既時期零意識死去打邊爐，成班弱智！

同當年淘大水蒸氣浴室傳播異曲同弓

你又住開啲咩高級地段
乜撚嘢蛇佬

夠住起觀塘既死？

唔好再講咩高溫啦...冇嘢係100%安全
忍耐下唔會點 減少非必要嘅外出
唔好成日抱住僥倖嘅心成日出去玩出去食啦
乖乖地留喺屋企唔好咩 為自己為屋企人

一野追返上玻仔cls

party room

真係無乜必要都唔好出街

唔知點解有點興奮 攬炒就黎成功

間野又真係有得打邊爐

重要事項
- 可打邊爐並提供打邊爐用具（須收取服務費，相關詳情在收費價錢表列出）

打邊爐設備及相關詳情
- 提供打邊爐材料代訂服務
- 須自備打邊爐材料
- 火鍋爐 x 1（可打邊爐）

睇opentour有以下兩間partyroom有打邊爐，係唔係呢兩間其中一間：
PartylandPlus
地址：觀塘開源道62號駱駝漆大廈一座7C室
Partyland
地址：觀塘開源道55號開聯工業中心A座1419室

先假設係兩件大陸親友係源頭(都應該9成9)，一早封關就唔會發生啦，仆街林鄭令到社區大爆發。

刁民
明明應該少出街
佢哋就18個人打邊爐
唔抵可憐

聽日坡狗反cup 仲叫緊唔駛載口罩

話明病毒邊有咁易殺死

true

咁又唔講邊間
CLS public interest嚟架喎

1月26號成13日 咁多人加咁多日都唔知去過邊啲地方
話時話潛伏期14日第13日先發現 呢個病毒好陰好毒

仲要同內地親戚一齊打

屌你老母又話party room, 點呀呢家人

可能條on9係咁用自己筷子夾野比人

死曬唔抵可憐

都未過14日

普講食飯你唔開口講野咩

唔講野都要咬啦
你含係個口食飯

漏咗個屌字

唔敢去餐廳食飯喇
外賣啦

既然佢唔講就全觀塘所有火鍋店唔好去啦

個支那新戚累死全家

Lento party room

全港拉屌你

仲打，打飛機拉

大家一邊食麻辣，辣到個個流汗又咳又打乞痴

諗起都爽yy

其實條友住邊？蘋果好似未講

如果係火鍋放題仲衰
利申 有翻火鍋店

就算之前未有依單嘢，都會避開同大陸親戚食飯，佢地明知自己有肝病都唔用公筷😓

唔怪得好人好者去party room打邊爐都諗到

party room 其實係咪算好彩
普通邊爐鋪咪感染仲多人

其實唔想知，不如關心下將軍澳西貢手足
唔使成版都係疫情同口罩

我都係咁話
我諗暫時得佢地呢間房
但之後周圍播毒

要學蕭生 d舖頭咁樣, 寧願做少d枱,要隔開d食

冚家剷

弱智仔

其實可以經飛沬傳播既病毒，基本上你喺佢附近就中梗

仲有咁多蒸氣，又冷氣，咁大對流，口水噴一噴，成間餐廳都幾危

工廈party room ？地政死左去邊

放心,呢單野之後地政實釘死全港所有party room

邊間先得嫁

年三十之前已經全部人搶口罩, 佢地年初二仲去同大陸人打邊爐

桑拿咁熱都唔得

所有火鍋店即刻仆啦⋯⋯

見到有啲fd最近都一大班人打邊爐我真係覺得佢地好撚夠薑

重點係好易傳染

上次新聞講人體皮膚最忍受40度左右
體內40幾度開始會影響內臟功能
個病毒最少要56度先死

好高危

其實係，自己人一間房危險，定入間成百個位嘅openarea危險？
咪事後孔明啦連登仔⋯⋯

死晒就有達爾文提名

九龍東。。。

初一屋企兩老堅持要去拜年 明知有幾個親戚係支那返嚟 我冇去到
而家佢地日日係咁咳 睇嚟我會係下一個冚家剷

普通食飯都會啦

係。成街都係廢佬吃煙

fc左未？

同大陸人打邊爐.....唔抵可憐

攬炒
同支那人打邊爐
勇氣非同小可

Now好似話有8名親友確診，等新聞確認

所以真係無出街食。

初一， over 十四日

應該ok 既手足

所以之前好多人咪講過，出街食飯係高危活動

1. 餐廳啲位好窄，人同人逼埋一齊
2. 空氣唔流通
3. 一個客坐完好快入下一個客，就算侍應會抺抬，但唔會抹埋張櫈，之前帶菌著掂過，下一個客唔小心掂到都有機中招。
4. 而家好興自取餐具，平時大家放落水杯洗兩洗，一般習慣好少洗埋個手柄。帶菌者自取時會掂到其他食具手柄，下一個掂又中招
5. 食野一定除口罩
6. 咀嚼會噴飛沫
7. 講野會噴發沫，平日已經危險，而家噴落野食到，唔駛幾分鐘就食埋入口

1變8、8變16......

🤣🤣🤣

係咪打邊爐撈埋d口水

而家有幾多個確診？

同埋呢堆人係住邊!!

好難講

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

天生細力

加埋一齊卡拉OK，打埋機，輪流摸同傳的卡拉OK咪，你噴我我噴你，去過有的partyroom 仲有波波池添呀（以前肺炎前去，我掂都唔敢掂），死唔死。

仲有個8，9個咁L耐都唔中

記者會話係觀塘四樓party room打邊爐同燒烤

永興工業大廈4樓

now 至少9人初步確診

2確診
7初步確診
total應該9個

大家一獲熟

留低哂啲菌係度 害撚死下一手

打邊爐一鑊熟

香港武漢肺炎疫情地圖

推呢個

Party room嚟

Party room 嚟

咁隔離打binno d食客都gg啦

應該好快啲火鍋店又執曬

Partyroom呀

害到人雞毛鴨血

屌你啲人追晒post先啦
Partyroom打邊爐呀

d大陸親戚惹20歲男仔，cctvb講到係個男仔惹人咁

個湯應該好撚滾下喎

支人一向無衛生常識

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

講個秘密比你地知 炸魚皮

今次真係一獲熟

永興工業大廈幾多樓？

R.A.P

可唔可以叫50%傳染率

得4個骨灰甕 唔夠用

1變4 4變12 來到這禮拜更加諷刺

如果係富臨到打就好

之前仲去過個邊附近

咩時勢呀
講明有疫病仲玩集體活動
可免則免啦 有都抵死
有疫病最重要做既就係隔離 避開病源體

戚家十三口

巧明街唔知保險佬有冇幫自己買定保險呢

野味鍋

依舖真係武肺殺到黎
港九新界無得避

可能本身就諗住partyroom 冇外面咁逼咁多陌生人坐隔離
點知最危險既就係自己親友

觀塘興業街14號永興工業大廈 Lento Party Room舉行火鍋聚會。

呢個先係

沙士加愛滋加伊波拉 合成病毒 你話呢

食肆開名

佢年初二打
老實果幾日大家冇咁高戒備，睇ig 仲有團拜呢度去果度去咁
係之後home office開始， 咩都要搶，確診人數又愈黎愈多，先緊張左

係觀塘住嘅人咪好危險

個班人又會去過邊到又野埋佢地d 屋企人呢?

間party room有冇餐廳牌照，防火設施，無牌可以打邊爐咩？

邊到都好危險

重點係有親人內地回港 g

咁事實上就係一齊食飯都會瀨嘢
就算唔一齊食飯都會瀨嘢
打邊爐只係幫呢篇新聞加多個背景 其實就無關係
大家驚訝 "下 打邊爐都會?" "打邊爐唔係殺晒d毒咩?" 其實都錯晒方向
覺得打邊爐可以防疫嘅話應該要去驗腦 或者同蔣麗芸講聲 佢專做呢個位

咁搞真係社區爆發

仆街

咁樣唔係已經爆佐？

冇陰公呀

一家十幾口

老野真係好on9

咁鐘意拜 留番拜山先拜唔得嘅

江湖中人梗係要有福同享，有難同當！

大佬
食飯唔係淨係得飯

係只要你係食野就係，叫人唔好錯重點講到得打邊爐係呀

叫你唔好為駁而駁又唔知講到去邊

Well done

唔可以 本身party room已經多數犯法

救命呀
明明我就係講根本普通食飯都中招

個個針住我黎講
針番覺得打邊爐先會中招既人啦

藍屍死全家了

外賣黃店

呢個完全有得唸。
黃店自己快點轉型。

出面打邊爐有熟食
個爐上面有霧氣，氣化左啲病毒傳比同檯

一月廿六已經打邊爐, 依家先確診....?

正常佢屋企人同佢都發病左好多日啦喎
唔計佢廿歲後生挨得, 佢屋企d廢老應該一早病到好辛苦啦?
會唔會有機會唔係一月廿六果次奶野? 定有野隱瞞

係叫你去買外賣呀

不過我覺得可以1區黃店，夾份請幾個外賣員專幫佢地送

據悉，祖母是癌症病人

本身都生cancer
仲要中肺炎
好撚慘

而家就算出街分分鐘空氣傳播瀨咗嘢都唔知
之後一家人食飯夾啲餸 都危險

所以先要隔離14日
呢隻病毒有潛伏奇

抵!啲廢老經常返大陸

我屋企兩件戇鳩返支那拜年添
應該我先過你

戚家冚家剷呀

傳波勁過沙維

點解唔同黑警打邊爐

咁大鑊

戇鳩鳩仲去打邊爐又唔撚用公快

武漢全席

屌

你怪佢有用？
你怪個政府唔做野 封關
唔係佢 都會有第二個傳俾其他人啦

R0=18

咁如果係酒精滲透左入病毒到呢？唔識求解答

九品芝麻官？

破壞佢個結構 (鳩UP 段鳩估)

中式酒樓

病毒未必驚高溫

d咁既垃圾廢老 唔死都冇差用啦屌 全家死哂咪撚害人

佢住灣仔邊度，我住返銅鑼灣近灣仔，大檸樂?

嬴到開巷

肺炎撈

而家真係好快社區大爆發

之前武漢個萬人宴

Pin plz

10 個
佢阿姨中埋

打邊爐既熱力令水氣周圍飛
懷疑唔止呢抬奶野, 除時成層都中招

呢鑊你仲唔冚家鏟.jpg

14日都唔夠喎睇個款

有冇人知

成間鋪⋯⋯
一個傳一個 帶番屋企又傳埋屋企人 跟住又出街

8個了

Party room仲未必次次全場清潔

我見到兇手係常威呀呀呀呀呀呀呀呀呀

真.社區爆發

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

出色

我真係唔明點解佢地會咁自豪大聲咁講食海底撈好撚核突

預計到2月尾，香港確診患者數目有機會達到350人或以上。

有冇tg source thx

想知幾多樓

醫護group

觀塘友表示
拿拿聲去買糧食

想要link

當我傻嘅咩

中國d蝕統真係好撚on9

要幫人夾送
又用自己筷子

復仇者聯盟都唔識 樓主00後?

喪彪

可以收皮了

點支持，大家一齊中招

其實已經爆緊

依㗎都仲十幾廿個人 party room，打邊爐
仲要同大陸人打
加上話佢就代表唔屌政府唔做野？
想點呀你

Up

打邊爐家庭

屌呢個現象唔好咁多人一齊玩囉
我又見唔到你有屌政府喎
唔係話幫佢
但香港人幾可無大陸親戚呀

仲有大陸親戚仲唔撚割鳩哂仲一齊食飯
連登仔緊係當撚埋你藍絲啦
仲幫口喎 屌埋你大愛左膠添

仆街,其中一個係我公司同事黎
佢係隔離病房等緊報告

下下回應都要成篇文講曬前因後果㗎？
前面有人屌完佢依㗎仲一堆人出嚟，咁之後個個人回覆都要打句屌政府先俾留言？
有大陸親戚就一定要疫症期間十幾人食飯呀？
一傳八，八傳幾多？
咁都唔屌得，咁唔洗上連登喇，你上babycondom算喇

成間公司同事要隔離啦？

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

唔係打邊爐會傳染而係一堆人食飯會傳染呀
呢排真係唔好約聚會一齊食飯 食乜都係呀！

傾計啲飛沫呀 食野用晒公快煮到全熟都無用

仆街啦你
又blame the victim
責任係支共同777你唔撚去屌？

間野而家俾人踢爆埋無牌經營

攞正牌收皮..

第幾集？

兩情若是久長時 又豈在朝朝暮暮

呢個時勢同支那人打邊爐都叫 victim
你都 on99

藍？

唔係打邊爐易唔易中既問題
係打邊爐一個有病就開地圖炮

係永興工業大廈

香港真係好多弱智呢d時間仲做高風險活動，真係唔死都無撚用

C4 室

本身partyroom都唔會拎到牌
開得都預咗
只係睇好唔好彩
不過好明顯哩間係黑到七彩啦

已發生緊

好似話初二

你第一個屌屌左個柒婆唔封關？

特色
適合大夥人 ,包場派對
24小時營業
星期一至日

....

另一個人回覆得好清楚喇

照你邏輯，你係咪屌鳩政府之後
就去吃喝玩樂呀？
弱智就去上babycondom喇

疫症唔留係屋企走去十幾個打邊爐，仲要有支那人
當佢係受害，都係自己攞鳩嚟
如果唔係果十幾個人入面傳染，咁就仲仆街
直情就係散播病毒

邊個係victim 搞清楚未呀
間party room同果日翻工嘅員工就係victim喇

屌你老母都on99，縮翻入你老母個閪到喇

未必打邊爐時傳染，可能之前响屋企打麻雀時中招都未定

唔好屌晒成個區咁惡啦大家都係手足
幾個觀塘fd都深黃

霧氣多係會加大D機會傳染。我諗起沙士威院爆發都係因為有病人用噴霧器 nebulizer ，導致156醫護加病人中招，亦引起淘大爆發。雖然打邊爐D霧可能冇 nebulizer 咁細，但病毒附在霧氣，絕對可以增加傳染風險。

平時我會睇多D證據，呢樣野唔好等專家啦，真好大鑊，唔食又唔係好大件事，港人自救，唔好話唔關我事，越多人中招所有人嘅風險越大，有用請傳開去唔該。

D人做GYM, 做完GYM沖涼咪中梗

邊間都一樣，屋企都一樣，總之咪食打邊爐啦！

都唔知算唔算天佑香港
咁啱佢地係party room

如果佢地係酒樓 打邊爐鋪頭
真係冚店剷

吃煙

都係果句，冇乜事唔好四圍去。And yes, gym 肯定係高危地區。

食

少咗兩隻字

其實打邊爐個場，全部霧氣周圍走
成個場隨時中撚晒

唔關公筷快事
係d霧氣帶住病毒成個場走
成個場中晒都唔奇

但根本成個中國習俗都已經好撚唔衛生

你地見到有人打邊爐
就算距離你地好遠
佢既霧氣傳到過黎
你吸一啖都會中

霧化
即係強国口中乜野膠溶粒
會全部中

飲食業可以食屎
尤其for成班人食果類

應該要近距離接觸一段時間先會中
apm咁多case班職員都未中
中招既大廈d保安都未中

有冇人留意隻船
堆船員竟然全部冇事

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

岩

真係慘 明明唔關party room有無牌事

就算冚家19人唔係party room打邊爐

去酒樓個情況重更加worse

會傳染埋隔離枱或成間酒樓既人

今次間party room 真係被人無端端攬炒

船員無 乘客唔知

D乘客同本來確診個案冇接觸，如果所有船員冇事應該 ok。

Copy and paste的，請指教

e批係大陸客之後既另一批客

呢首係牀前明月光 疑是地上霜呀死蠢

船員有戴口罩
好似係

都唔洗啦 所有打邊爐既鋪頭應該攬炒冇人去

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

仲邊有人敢打邊爐

個24歲男仔住灣仔架
特登book個partyroom家族gathering

好明顯一家人見面無戴口罩